美國佬放毒搞中国放到自己總統都感染埋算唔算回力鏢？

天佑中国

連登班慕洋犬個個哭喪咁撚樣

fake news

假膠到一睇就知